抑鬱到返唔到工，好大壓力

抑鬱撚，之前休養左都有3個月，幾日前開始做返野
其實屋企人都唔係會點樣比說話我聽、唔理解我
但總係會有啲野講，想我快啲搵返野做
（姐係都善意咁問我有無諗住搵工呀）
其實我都仲係情況好差，成日會發作
但屋企人開始問多左我搵工既野，迫於無奈下我都開始搵
最尾搵到份文員，喱幾日返緊

唔做野都已經夠差，做返野我真係越黎越差
我情緒又開始極唔穩定，覺得好大壓力
雖然份工真係手板眼見工夫，我都係覺得好辛苦
我好嬲自己咁無用，抖左咁耐都無好過
頂唔順又唔知點同屋企人講，我唔想佢地對我好失望
最近又開始訓唔到覺，我好辛苦，我唔知點解自己會咁無用
我好想死，好唔想同人溝通接觸交流
真係好難受，同朋友講，又無人明，個個都話我只係唔慣
同屋企人講，又盞佢地擔心我
我已經無晒辦法，好想就咁了結左自己就算

唉，我真係好憎自己

拎白咭啦

之後無人敢攪你

同屋企人講啦!唔好收收埋埋,咁對你無好處之餘返而會增加你個病情架!

唔太熟有關方面病 但想問巴打個是咪可以食藥

撐住呀巴打

有無睇醫生食藥？

唔知點講好

可以，我有食緊藥，但都係咁

盡量放鬆心情 去做yoga maybe

我同你講呀師兄抑鬱係愈屈愈耐㗎，越長時間就越唔想去做嘢我之前都停咗四個月冇工開 後尾再開返工都唔係好適應 而家先慢慢上返軌道！

會唔會出軌

人地事業有成啦，你呢？

坦坦白白咁講比佢地知你個情況啦,唔好諗到咁複雜喇,咁只會比壓力自己.

其實我係想表達就算你有抑鬱症做唔到嘢都要出去行下如果日日匿埋喺屋企就好大鑊 。等之後慢慢慢慢好返啲就去搵part time做做下一日做四個鐘，計而之後就慢慢慢慢可以搵份散工一日做9小時，一個月做15-20日。 如果有番曬起色跟住就可以搵全職工作重過人生，加油 慢慢逐步逐步嚟我唔係叫你而家即刻叮一聲就去搵嘢做放心， 慢慢嚟！

你不幾放大自己既缺點
就算畀你做CEO都好快收皮啦

睇返你之前啲post

根本你就不斷咁迫自己同人地比較

我勸你真係上少啲兒登， 睇少啲cctvb膠劇啦

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁樣強迫自己法情緒會穩定至奇啦
不過有時d人真係唔明白依種心情
樓主你屋企本身知唔知你有抑鬱？

曬吓太陽都幾有用，之前有一排我都有你嘅徵狀，持續咗一個月，成日想瞓覺避世，愈瞓就愈唔精神，冇晒動力，玩樂嘅慾望都冇晒。

我靠睇d人物傳記同埋紀錄片過渡依段時間，睇睇吓唔知點解就成個人釋懷咁，我都唔知點解有依種感覺，可能係覺得人依個殼真係好渺小，就算係全球首富都未試過上火星月球，無謂同人比較，隨心快活咁生活就ok, sorry for 1999

你之前係咪因為工作得抑鬱?